蕭生賣埋鮑魚，花膠 ，花菇麵！！

【時代冰室 台灣•手工拌麵】

🧳旅行癮發 🍜 掛住當地美食 😣又唔知幾時先🛫飛到？
時代冰室 新出 💁🏻新產品 幫你止止癮 💪🏻頂住先！

期間限定 🍝蔥油肉燥手工拌麵
仲配上 🖐🏻5款滋味配搭😋
1️⃣滷水雞髀
2️⃣滷水雙飛雞翼
3️⃣滷水髀翼雙飛
4️⃣堅•鮑魚花膠花菇
5️⃣韓豬•黯然叉燒

👀你冇睇錯！ 又鮑魚 又花膠 又花菇 都係＄62！！😱😱😱
仲有得配 近期🔥大熱嘅 🇰🇷韓豬叉燒

*圖片只供參考
*11：30後供應
*數量有限，售完即止
*疫情期間，請留意店舖截單及營業時間
*個別分店或因應實際供應情況有所更改，恕不另行通知。不便之處，敬請見諒！🙇🏻‍♀️
*如有任何爭議，時代冰室 保留最終決定權。🙇🏻‍♀️

唔怪得個女咁靚 日日食都得啦

先天優勢

又是你

想要蕭生

訂閱左就有 最新蕭析

時代冰室又有新野

諗緊食邊三樣餸

好似好正
上次食沙田分店有點失望
有冇邊間分店係好食d？

聽講九龍灣好食
但自己未食過

蔥油肉燥手工拌麵
印度仔L佛一定狗衝

I usually eat it with three-quarters of a bowl of rice.